為沙士打氣，傳遍這支那

沙士加油